蕭若元 : 特朗普2020 好危險會輸 , 民主黨總統候選人沃倫比特朗普更強硬！ 2019-10-18

多謝 燈神蕭
最後一句 11:34-37 : 中美貿易戰會講掂數

我就係要呢d野

贏硬

靜啲啦仆街

唔該哂

多謝

唔撚會推條燈神上熱門

其實佢係特登講反話真心

Warren點贏到侵

burn hill good wild

Burn hill banzai

仲信民調?

Burn hill萬歲！！！！！

燒山做得香港神架啦，日日屌佢保證家宅平安

咪post呢條呃click廢閪得唔得？